如果受害人準備爆料地點一定要保密

之後去領事館申請疪護

美國領事館門口爆，爆完即刻衝入去

入左先爆

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

入去唔用得電話，同埋美國未必俾你咁爆